開住冷氣係車訓半個鐘會焗死 咁d車震AV係點拍

真心求教

邊個講

上網睇片 聽「專家」講

開冷氣係車瞓半個鐘會焗死
真心?

都…幾專家吖

冇例子點討論

揸車揸成粒幾鐘都未死啦

咁揸車揸耐過半個鍾係咪都會焗死

北上長途車嘅乘客全部死晒

係訓覺先會揸
唔同架明未

唔記得補Link

咁你開車個陣 會有空氣流通吹走廢氣 「聽講」

AV Link後補

邊套av係冇剪接？

唔怪得d人成日屌屯門公路塞車啦，一塞就有生命危險

職業司機入職條件應該要不死身

睇撚完成篇新聞你就知係唔通風地方先有呢個問題啦

係廠入面用green screen拍

淨係開電唔好撻車，震完之後Call 定的士用過江龍

渣長途車個D人應該一早死曬
證明樓主係ON9

講開又講，搭長途車我會有啲呼吸困難，好似唔夠氧氣咁，有冇人都係